自分が思うより恋をしていたあなたに

わたしのことなどどうか 忘れてください
そんなことを心から願うほどに

毒撚

yes
善良果隻

咬我

不要

鹿好中意咬

唔係咬你